【動物台一月新番AZ杯】

除左鐵血仲有邊套有效提名???

魔法戰爭杯 chaos child

rewrite

唔好on9啦

政宗君

以後冇AZ杯
得鐵血杯

係咪每季一套野就改一次名

明明上2季改左做XYZ盃

一路以黎都係叫AZ盃

明明係AZ開創最尾一集即變垃圾既先河就咪撚扮哂野整新名啦

超越AZ咪改名，無超咪唔改

利申支持改名

鐵血盃

2季都魔戰

仆街依家覺得A/Z個結局好過孤兒仔

改左魔劍就贏左